The Athletic：曼城已與夏蘭特會面 其他英超球會承認落敗

英國 The Athletic 記者森李爾 (Sam Lee) 撰寫了一篇專欄文章，內容關於曼城與多蒙特中鋒艾寧夏蘭特 (Erling Haaland) 之間的故事。森李爾表示，曼城正在努力推動簽入艾寧夏蘭特的事宜，且雙方已會面。

然而，曼城領隊哥迪奧拿 (Pep Guardiola) 承認，他其實很少觀看艾寧夏蘭特的比賽，對該名挪威新星的認識並不深：「老實說，我沒有很多時間。但我看了比賽的精華，他在歐聯和德甲的表現令人印象深刻。」

「我知道多蒙特球員的水平都不錯，包括積頓辛祖 (Jadon Sancho) 和基奧雲尼雷拿 (Giovanni Reyna)。」值得一提的是，這兩名小將都與曼城淵源甚深 — 前者是曼城的青訓產品，後者的父親則是前曼城中場雷拿 (Claudio Reyna)，和艾寧夏蘭特一樣是曼城名宿之子。

幾星期前，曼城的代表和與艾寧夏蘭特的父親夏蘭特 (Alf-Inge Haaland) 交流過，代表曼城高層已經批准了這筆潛在轉會，而且已經展開了談判。

要完成轉會，包括哥迪奧拿在內的曼城主要決策者都必須達成一致。雖然哥迪奧拿對艾寧夏蘭特並不了解，但所幸他與足球總監碧格列斯坦 (Txiki Begiristain) 有著相同的足球理念，他們在球員的問題上幾乎總是保持一致，雙方亦互相信任。

一名曼城員工告訴 The Athletic：「無論哥迪奧拿在想什麼，他和碧格列斯坦的想法總是保持著『驚人的一致』。」如果其中一個人對某位球員有很大的信心，另一個人也會支持他。

森李爾表示，艾寧夏蘭特是否會追隨其父親的腳步穿上「藍月亮」球衣，將會在未來幾週內有定案。而其他英格蘭球會都一致認為，艾寧夏蘭特最終的歸宿一定是伊蒂哈德球場。然而，西班牙方面的消息源則認為，皇家馬德里很大機會會簽入艾寧夏蘭特。

森李爾最後表示，待下月歐聯首回合比賽開始前，哥迪奧拿會全方位了解多蒙特，包括場上的跑動和死球等，屆時哥迪奧拿將會深入了解到艾寧夏蘭特。

夏撚po冇人理

屌 玩曬啦

我地利記下季有vvd復出

斷過acl仲剩番幾多

留名睇哥狗bench夏蘭特

如果唔係碧福特真係未驚過

下年有埋美斯呀 vvd有咩用

之前夠話買美欺

美欺忠心點同

唔係標2.5億咩，咁都買？

認輸了

大把錢

繼承自己老豆衣鉢

哥狗都係精華印象撚

散紙嚟

玩撚咩

賣番幾桶油就番黎